張炳良說政府從無指加辣用作壓抑樓價

運輸及房屋局局長張炳良表示, 收緊印花稅措施, 「一約多伙」買家須繳付百分之十五印花稅, 是為了針對實際目的是投資, 但借首次購買的名義, 用一約多伙方式避稅的情況. 政府從無指收緊措施後, 樓價就會跌, 強調樓價是否下跌要視乎供求.
張炳良出席電台節目時指, 不可透露政府會否再出新招, 強調打擊樓價最根本是增加供應, 但社會對增加供應決心不足, 令很多住宅項目難以推展.

摸底摸走左咁多單位都好意思話個社會信心不足

正常都知加稅會令樓價升
係班on9先以為會跌